篤魚蛋點算好

尋日打波，攞板時篤魚蛋。而家腫哂同埋身唔直，點算好

第一日打波？

斬左去

點辣醬

落甜醬

試過篤魚蛋，但係都係幾日冇事。但係今次係大篤，唔敢唔理 所比先上嚟

手篤魚蛋 個身直唔到，好撚大獲

試過有 friend幫我啪幾下 當刻好痛但過左五分鐘就無事

所以先上黎 上左咁點?

要篤穿佢放血

樓主我今日見到你
原來你咁撚柒

已起底

我試過同一日同一隻手指篤3次
第3次痛到我呢
多d用熱毛巾fu 下佢 按摩一下
好快好